感情煩惱求解答

當一段關係冇左信任
但雙方仲好想維繫
應否繼續
其實答案自己知
只想有人安慰下

我諗局外人都知無可能可以維持到
我自己作為過來人答下你啦 我以前發生過既野而失去左信任
可能呢刻會好得番
大家係好有心去想解決問題
即使可能表面上大家都知道各自有改變
但一齊番總係會周不時提番起又再次鬧分手
兩邊都會覺得好辛苦
我就係咁經歷左年半離離合合 條刺都無解決過
所以 而家斬攬可能係一個無咁痛既選擇
利申：琴日又再分左手

可能有啲唔捨得，但都冇意義啦

你地會唔會再復合
其實拖左年半就會好容易繼續拖落去
好矛盾 幾愛大家都好 但知道大家將會一齊辛苦
真係唔知點做

冇信任已經玩完

我係諗住再追既
但條刺我諗可能最後幾努力都未必解決到
大家係知情著緊對方
但諗起果d野其實可能都知道未必番到轉頭
你問我我都會覺得到最後都大機會係唔會有結果
但我都會嘗試下姐

繼續一齊 建立番信任

如果大家都重想維繫
我覺得有心做既又唔會冇機會
一齊想方法建立番信任啦

有類似經驗 拖左幾年最後都係補唔返